Neid all nimmitud mehhed on Tallinna woris käunu nink on sealt Johann Lindemanni koorma pealt 1 latt raud ärrä warrastud, selle eest on kaubmees 2 Rbl 10 kop. höb. wori rahhast ärrä wõttnu, on kohhus sell peale moistnu et neid all nimmitud mehhed maksawad igga üks 21 kop. höb. Johann Lindemannile. 1 Jaak Petersohn, 2 Tönno Petersohn, 3 Waego Andres, 4 Sirro Jaan, 5 Mäö Jaan, 6 Keppi Hans olli kahhega, 7 Mart Müür, 9 Karja Jaak.
Mart Weinglas XXX
Mart Hundt XXX
Andres Reinert XXX
